有無做銀行back office TG group?

想入, thx

Lm